維機解任 10/10/17 21:30 FFXIV PATCH 4.1, 英雄之歸還

開台時間: 21:30-01:00

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水